# EJEMPLO DE USO DE AJAX NATIVO #

Alternativa de uso al AJAX de JQuery.
Se dejará una segunda hoja script de JS con su equivalencia con JQuery

### Tecnologias utilizadas ###

* PHP
* Js-AJAX (Jquery mencionado pero no usado directamente)
* Al final del body del index.php se encuentra la llamada a AJAX Jquery pero de forma comentada

###  ( ͡° ͜ʖ ͡°) ###

* ( ͡° ͜ʖ ͡°)
* ( ͡° ͜ʖ ͡°)
* ( ͡°( ͡° ͜ʖ( ͡° ͜ʖ ͡°)ʖ ͡°) ͡°)
* ( ͡° ͜ʖ ͡°)